[1Q題] 邊個人最煩？

我同三個朋友分別係張芊芊黃鳩鳩同埋鄭立立喺度傾計
討論緊邊個最煩

答案係!! 游莨維(李斯)

因為邊個人最煩係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦同游莨維
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!! 游莨維

輕鬆 謝謝大家

吳亦凡

鄭立立

你老母魚肥果熟麻撚飯 加含家飯

具有紀念價值嘅電台

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

Master Joe

樓主最煩？

wrong

點解

點解唔係陳國邦

鳩估

...